[地獄黑仔皇] 足球恐怖投注

近兩年點玩都輸，勝率 >10%，出黎打救爸打

多仔 vs fuck 瀨堡 [+1.5/+2] 下盤
RB vs Hamburg [-1] 上盤

近兩年點玩都輸，勝率 >10%，出黎打救爸打

1. 2x3
多仔 vs fuck 瀨堡 [+1.5/+2] 下盤
RB vs Hamburg [-1] 上盤
豬左

2. 飛燕諾 vs 海牙 [-1.5/-2] 上盤 200